[ios/an]digimonlinkz 1 轉會啦喂

用緊手機轉貼唔到
開坐先

懞撚留名

個1字 差個 [ ]

屌彈到仆街，回一次post彈一次apps

換電話啦望

轉左英文睇唔慣

屌你老母 搶我名個個比狗屌

ios10 無事

9.x 冇事

我8.2,唔通迫我升

唔上等幾時？

一講完就彈左

冇得派膠比水時

回post完全冇問題

直頭順啦

唔彈先有心機留言

夠21莉莉絲，收工

冇彈過，好順

更新啦

轉會留名

轉會

An撚最黑暗一天

今日一次過出曬前4闈莉莉絲既總和

不過都係得4粒

好難搵post😂😂

舊玩家第一次留名

lm

要咁樣呃番個名

柒到

會已轉 留名

留名先

果邊即刻冷清咗

咁多回血2 轉玩坦隊算

今日連小醜都唔見

絆hp 3A?

咁不如絆hp維京好過

轉會報到

PVP想玩墜丑丑
但驚比人鎖到仆街

推🖕🏿

打夠斷片而家無咩動力再入場打

7場左右就一隻餅底 真係唔打

講到好多嘢要升咁

其實都真係幾多
要過盾d底用得好快
超多碎果堆係曬傑斯，紅黑lin度
唔係我都唔洗用斷片換黑沙古牙返黎整莉莉絲

我都無盾過

淨係得一碎 點算

成功轉會

no. 6193 喎🤔應該琴晚搞， 收到風今朝已經過萬

仲懶過我

上左岸 每日拎石only

已有21莉莉絲碎，呢兩日唔洗再肝

聽日休息 等星期一

成個星期先見得兩次莉莉詩，黑到

星期一再肝過

認真，想爆石打，有無全V有興趣幫幫手？差1。。。

咩撚嘢黎

我愛寵

藍色係蓮花個fd 生化龍？

估：加奧加

留個名先

留名一身矮

暗龍

混沌獸
好撚想佢岀

以後咪撚再出官方掛

點解

新手無人理

終於搵到ios幫手申請ac
留個名先

冇全體v幫你唔到

想插回2比真紅

打素材姐

仲要全+4

下禮拜唔知又邊隻官方掛，依家咁玩真係想死

on9玩法，養到成街埸傻西

我有嘢想post😂😂😂

開驚到而加 第三甩 spd

呢隻做主體算 唔想搏

屌哂你地老母

隻金盾物防已經上緊+1準備做真紅2號
到時應該有成6千5物防
岩岩過完spd盾，希望過到埋攻同魔防🙈

仲話無spd貨，盾撚個倉真係深不可測

真紅絆隊長有用 ？好似冇咩陽炎好野

得5%，橙

頑固艾克薩

果邊完全無曬人,咩post都係,但呢邊我又彈

衰在web版難用，唔係既話真係電腦都唔上果邊

去到安全體先黎刷抗係咪好傻豬

等左12個鐘個認證EMAIL終於出現

完

變左小醜降

其實個血量係咪有BUGS
岩岩打降有隻頑固比對面超惡水V打35XX
但我見佢個血得3391 打中佢無死到???

好缺Atk盾

仲差1大波妹先21

而加啲V 出返哂黎 我新整果啲全部無V抗

新post留名

絆速雙究V 一隻刷暗耐 一隻刷咩好

點解而加仲有42 V淨咁幸福

有隻本身+4 另一隻等緊復刻
而家用緊V O 閃暴打咋 卡住係AA 升唔到上去

Lm

最後一日，仲未夠42大波+74古沙

要咁多隻囡囡

屌

兩隻好過份咩 古沙諗住做底架咋

btw...公廁小丑 有兩傑斯仲好無升番隻

佢實復刻架啦 趁有成長期刷定先

古沙 大波 3p

有無人瘋狂試隊，

想試真紅，廁隊，光隊

最衰lihkg得app版打緊果時上唔到黎

有web

想爆石，有無v有興趣幫幫手？
97585309

added

個網址係？

邀左

無啦啦斷左

黎多場

唔該晒雀清
最低目標已過

我都執左42小醜黎過兩次盾

仲有好多石
一陣再爆過

btw. 仆佢個k，一隻大波都無出黎

我邪親你，同我協既巴打都唔會見到

打完降先上得呢邊
幾時先出真正既網頁版
前面果個無得跳頁要一頁一頁禁

條lin 到入頁數

PVP 墜天草抗而家冇著數

有

袋住先啦

到依家先打左50碎返黎
不過斷片未換過

利利？

咁好運
我成個禮拜都係撞得29次莉莉絲
d暗素4依家成1700仲多過上禮拜火素

永遠學唔到你地呢種喪刷精神

零課精神，夠用就算

呢三日9up狂刷 都真係撞多左既
暗4已過2千

雀清仲刷唔刷

想問莉莉絲幾時完？

轉左營運連復刻都冇埋
個個禮拜都要刷
最on9係官方外掛搞到周街都掛狗 一係就唔開技搞死成隊

想爆石, 有冇巴打V有興趣

J緊車，不了

agger, 官方掛真係好on9

係
一轉返bamdie就完全感覺到變返bamdie平日果種呃錢mode
唔復刻又次次都搞官方外掛
仲要次次都係垃圾排名戰

11點

排名戰仲好講

可唔可以出下d cost限制呀，打E都咁樣+4+4，叫新手點打上去

佢有進化大作戰比新手架

bamdie

完了吧，如無意外

佢有無講深淵斷片個shop可以換到幾時?
我換夠63莉莉絲仲有400斷片剩,想計劃下點換埋佢好

要逐粒㩒黎換碎

唔該哂 冇得再打大波妹lu

都係等埋下個event開始左再睇下點換先

埋單16碎

幾時可以打番普通超上

去到4/12
我換埋第二隻莉莉絲得返250

得嗰7碎點打d +4

水時有無時間同我試隊

同人打緊pad個降臨關sosad

啱啱solo 清完體

換葛葉碎換到手都軟埋

一粒一粒咁換真係換撚死人

執左未?

兩邊d人分開左

自然體得三碎，玩到冇心機

我自然體有21莉莉絲99黑狗喎
你冇入人場打？

冇呀，自己本身有兩個分身都冇開黎刷
俾真紅蓮果轉搞到想棄
而家莉莉詩又要玩亂入
搞埋曬D 19野搵我ED回憶L笨

同埋真係冇你地玩得咁勁

唔係過晒黎咁濟啦咩
用手機完全睇唔到果邊好慘
係返到屋企先有意欲開黎睇下

真紅尾段先玩返所以冇刷到真紅
莉莉絲一早抱住用斷片換碎片既心態

見仲有人講緊 係咪An機未有？

應該未
原本好似話前晚／琴晚出

仲未講今日打咩

玩pvp 換雙魔王定雙莉莉屍好 唔夠斷片換晒4隻

唔係帝王龍甲復刻咩

雙魔王應該爽啲
依家仲大部份係暗隊／刷暗抗

N年前進定，唉

唔夠片換

話說， 我最後既hp盾係隻+4魔王（技1穿山，古魔力）到

等緊魔王退埸之日 想試塞埋個倉最後既盾入去，但就係無魔攻 都唔知進咩

雙魔王應該準備收工喇,呢個禮拜肯定周街都真紅

岩岩想將隻lin投胎做魔王

對面有兩隻暗都開心既

btw 有次1q封左對面V+O

隻lin底係太陽獸 洗唔到火抗光抗

進火焰獸咪洗到光

Bandai未接手之前：缺素2素4
接手之後：缺素1素3

想要火

對d咩要洗火抗？諗唔到邊隻火技夠力

而家好多隻排緊隊，究竟升左利利先定魔王，墮lin先 ，本身得蛇頸，究吸，傑斯，係咪都係利利好d?

墮lin 過過地氣了 除非你有封技就裝落去玩下

蛇頸推佢去投胎啦

投d咩好 對下真紅唔好咩
btw.全中毒有無用

全中毒你裝落究吸打皇騎關算

咩底先， 真紅緊係ok

又有新野

有無日文大屍講下啲技

唔識日文都明啦 100%血有buff囉

不嬲等大屍翻譯開

btw 天下武功 wifi 不破

大耳
為左頂下真紅先整隻satk def大魔攻蛇頸

點知話咁快又利利，都係出多隻satk spd def sdef 絆魔利利先 ，然後求其整多隻魔王，實行玩魔攻 ，

但近排魔攻仲有無運行

今日係打新野？

睇唔明今期抽既LS同咩獸黎

劍皇

唔係

萬全leader技+25%?
但唔比計hp加成？

係咪得劍王係官方掛？

等睇街埸醒目仔有劍王升開

劍皇勁到

pvp睇怕都玩撚完，俾課長屈機

而加必中一隻，你仲唔入石？

雙銀

跟風抽左21000友情，射哂落海

過雙盾好易炒

隻大速哥瑪測左係2技,可以留黎等劍皇
定進左上去進住做魔王用住先好?

你到底有幾鐘意魔王

咩都無

btw劍皇弱封so9sad
打pvp唔係幾對路

但係佢好快

allin 完得粒公廁攻盾

cls依家用曬d章
收到風過幾日pvp轉換白帝碎
15章換一甩

帽事既

我都唔想
大速隊長，哥瑪可以進到既，最有用就係劍皇同魔王
劍皇未出，咁整住魔王用住先都得既

又排名

屌又要晶片,今次仲要得劍皇有貨

獎勵弱雞好多，得帝王龍甲碎

要返工，不了

重點係
又係火屬降,d火素4可唔可以拎去換錢

係咪暗示A精準備平民？

上次真紅新野都話大有吸引力
帝甲上次易打又易跌,個個肝左百鳩幾碎,個獎品又唔係話正

光屬玩家想要A精

打完 收工

破咗bandai膠處

屌 試完個on9名唔記得改返

要塞落真紅度

on撚9,呢次要打到7千分整到粒b晶

Dllm 又要打排名 好彩之前岀帝皇打夠
打個3關拎3粒石算

拎黎做肥料呢隻野條進化路線又咁窄

拎黎做+4又已經齊碎

真係唔知要咁多做咩

今次算唔算係狗也不屌

帝甲真係完全唔吸引
dllm仲要打到7千分先有合到一粒b晶
bamdie真係痴撚左

暗屬仲要無水雷技,但要深淵系先有up分
無得好似上次咁快刷

墮lin 裝左雷IV

要打幾多場先上到5萬分

火抗小丑全體雷iv

不過我覺得無咩用

見到有人改名做 A晶

3隻深淵,3個c晶,一場得18分,慘過做雞

點搞 幾多B有一塊A?😂唔入1000得唔得

今個星期真係休息週

一場先3分，點打幾萬分。。。

仲有60舊龍甲碎 今星期你打埋我個份

撞入左隻劍皇全體暗技,幾勁下
如果早d出
班3v隊肯定俾人打到啪啪聲

1001-2000好似都唔夠合一個A ?

6B=1A
佢送得3塊B

點解劍皇係魔攻

幾多C 先1B

計埋自己，7

姐係差一粒 玩野咩

招人真紅，墮lin, 打我大黃蜂/龍甲， 想試扣幾多

29678524

打夠7千分岩岩好7塊

唔好刷分啦 幫我試隊好過

點都要保住個1000名既

web版無引用 #sosad#

1000名即係又要棄肝[sosadlm]

放棄

加左

bamdie痴撚左

都係博2000, 30碎算

黎緊應該都係打排名先有碎

劍皇藍封眠麻毒灰暈紅混
垃撚圾

打分都有

An撚過黎未 終於可以二post 合一😂

狗都唔屌

莉莉屍第一下就刷左無抗
要唔要好 定刷火/光

屌開場係咁接續失敗咩料

即係成班口話唔刷，但就刷到死ser

留名

原來未有超上

57000分

依家先500分
連7千分都唔知打唔打到,唔好話5萬

唔好咁痴線啦你 一埸20分？

玩玩下有d似圖板

一場11至18分
慘過做雞
hea緊打

怪唔知search唔到，啲英文那埋一舊

最慘得3分

An

有冇人刷緊

諗呢個活動既人真係弱智

呢次活動根本就無笨柒走去換b晶

今次都刷啲人俾bamdie睇死你

yes

頭先刷左陣，但太慢頂唔順，放棄左

唔會俾石去換b晶喇
盡保睇下keep唔keep到一千內

我等超上先打

btw 諗緊聽朝帶唔帶魔王

d課長都無刷啦
輕輕鬆鬆都500名

一場18分
真係無撚心機刷

而家淨係清自然體

終於搞到個ac
留個名先

跟本bonus應該單隻上限

慘過做雞 自己就十零分一埸

望到頭三已經4xxx分

放低部機 睇返上兩三個星期真係on99

最後幾日會唔會又無限體?

做左一晚乞衣依家先岩岩一千分

一千分幾多名?

最後幾日會唔會又無限體?<<<又無限體都係得10石

cdrom留名

做左一晚乞衣依家先岩岩一千分<<<兄台你好多肝賣？我四點開始密密打打到食飯都係得三百幾分

一場18分
剩係打三暗屬場

推

絆攻 黑呀古中1技

岩岩派彩抽左150個章
又唔中hp盾

真係無人刷
訓醒都係跌左50名

4勝1敗
見唔到真紅

岩岩打左場有32分既

一朝早就俾人BUG撚左,唔知要等幾耐,頂

堅持左30分鐘,條友終於走左
真紅感覺要用一定要洗暗抗
我依家果隻水抗唔多掂,希望下禮拜前可以整到第2隻上去用

見到隻虎蜂有自然唔洗走去洗水抗

真紅一撞有傑斯既隊係幾爽既,一箭射埋去扣2200

咪同我招光v一樣

隻暗v而家冇撚用

用咩隊

今個禮拜咁得閒一次過升好4隻加4

莉莉絲帝王龍甲真紅同虎鋒

希望隻絆爆虎鋒可以有D野睇下,我諗住拎佢同2隻機邪入PVP爆佢老尾

悶到嘔
除左升加4同pvp仲可以做d咩

無野做，隻game一成不變 無限loop

無左降臨打真係幾on9

第2場就輸miss

虎蜂唔知點解幾好用
試過隻抽3次alpha贏兩次
輸個次都係輸隻alpha係無屬抗
隻抽皇騎都打得贏

頭先想整既時候發現打得31碎

真紅頂唔到lin+傑屍 好易炒

好多V抗O想出黎搏懵

廢架，整左隻0盾，力又無 又比對面打到發發聲

我兩傑+魔王光iv 都收佢皮啦
6勝1敗 1440分 唔知打唔打好
好想睇下自己頭10名

我個隻有速盾 但真係好細力
水IV技打返虎蜂好似扣得700

鑊鑊得咁少碎，唔夠餅底

終於上到船

最後要用ios reg

廁隊改 仍然屹立不倒

頭先遇到隊 魔鎧真紅
嚇到個心離一離
好彩有驚無險

hea 打拎獎品算

單真紅真係冇咩好怕

所以話傑屍梗係刷暗抗
真紅未出招就死o左啦

點解龍甲整到咁廢

T字頭個架仔隻真紅刷左V抗

刷左水真係有啲後悔

話撚左唔好刷水抗

母親的抉擇
得31蜂碎
速大大耳上定係金防銀攻+4黑亞古上好

唯有試用佢

成日無玩過都仲係三百名內
邊撚有人玩

一隻刷水,一隻刷暗
其實今日唔好打係我未轉好隊
金防盾果隻真紅仲係+1

今日打基本上,對面就算係極速隊,要殺我真紅一定要交曬3招,但一交完3招先殺到,就一定輸返俾我
未見到有隊可以玩速隊長可以交2招就殺到我隻真紅

盾撚 btw 見人40000友情中金攻， 琴日就見友抽中金spd

呢啲機會

我有埸比lin+傑 ko左我真紅

幾時先有引用呀,用偽網頁版好唔方便,無得引用

lin + 傑殺真紅

厚血唔死補招全體封埋隔離兩隻

蜂邪邪，唔算3招因為你其他兩隻都食埋

你敢用呢隊打先算

成街真紅咪用囉

都幾難見到有人用2隻真紅
頂多都係一隻遲下夾多2隻頑固黎玩

終於開到ac

頭先比兩隻蜂電到傻

真紅食虎蜂扣幾多

一半左右 好似有miss

好老實
s級以上邊有人敢用虎蜂
用過既都知中伏收返埋曬啦

就黎輸到落S

今個禮拜轉左真紅,唔係幾掂
唔係條ss友bug鬼左我都上唔返sss
下禮拜應該趕唔到另一隻真紅上暗抗谷出黎打
要諗下計先得

我隻絆速有 spd盾 lin 永遠無快過對面啲

但當我一拎隻V想落埸偷雞，就會比對面秒左

落左S了

簽到

通常唔止一隻

我咁耐都未見過人用蜂

好多人用蜂㗎
不過未見過用得勁

岩岩先贏左個sss用蜂 傻西暴 蓮花
Btw多左人用傻西

點解d草抗究V又出返哂黎

新公告講乜 求翻譯

頭90名刷極都上唔到去

公告有新野換?

話時話光屬性威力+35
即係王龍劍每HIT變135

之前我咪就係話係咪咁計

闇技威力+35配劍皇咪 125x4x3
1500輸出一嘢

唔覺得會咁計

硬係覺得超上會有人型

不如估下幾時有白帝好過

4500分
頭1000保硬

勁

尋晚已放棄，好似已落3千

250+25 都夠正啦

物攻魔攻真係由官方亂咁吹

痴撚線

4500就夠?咁搵日衝一衝而家千六名左右

個個口裡說不

有無人格劍
95333513

食埋最後一隻v仔獸刷到暗抗

唔要暗抗真紅呀

隻莉莉絲一野就刷中暗抗,帝王龍甲一野就刷中光抗,發生咩事

想問pvp卡住 有時會出30秒
咁樣既話應該等?
定係對面已經贏左?

叉電放低手機等
可以等到贏
對面掛狗黎

可能對面外掛要同佢鬥長命
可能真係斷線

仲等緊
最慘係唔知真係斷線定點

我就點都等 性格問題

你地多數等幾耐
等成個幾鐘了

PVP LASTDAY差幾場先夠數換埋10石 好大壓力

PVP啲BP使唔使清

佢無講話要用新版
你留住先啦,就算轉佢都唔會一刀切既

新嘢到底係咩 白帝 定係 墮lin爆裂mode

換晶片

放哂啲舊怪比人換

求置頂： 巴打fd list

加巴打，送小智
加巴打自己留名 :yup:

染左 冇得del post

抽黑奧

呃錢

手賤以為自己遊戲王，射左100落海😂😞😭

隻黑奧淨係變咗紅蓮速同血
仲雞肋過白奧

變左紅蓮速咪勁囉sosad,高血高攻高物防高速喎so9sad

高速已經勁過白OMG

勁好多,暗隊水屬,打pvp正野

好鬼貪

btw 無魔攻盾點整

到時應該係 黑奧， 莉莉，黑奧 既天下

我feel到pvp d章下一轉要換d咩喇
隻魔王準備要投胎

莉莉,黑奧,劍皇,高速隊,鳴呀

我隻絆速而加係墮lin, 差魔攻，魔防盾 好想快啲送佢去投胎

絆速係莉莉絲度,隻金魔攻魔王本身都係進黎用住先等黑奧
差隻劍皇/真紅就齊隊

暗隊係邊隻驚到都係親生仔

公平咩😞

唔係望到粒金 失左常性就唔會無左100甩

無金既人一世都無金

唉屌 而家D場開始唔俾C晶入

超上應該係B限定

利申： 無B, 無刷

你老味依家先派3個c晶;o)

我個玻璃心碎哂，開始見人一抽金盾😭😭😭

終於知d分set得on9呢

真係上次龍帝超上果關
仆街要用深淵打,一場有撚排搞

差100分就有塊免費B

正呀 我差好多無素4升傑屍 同升運

有無4既話有d想刷

刷緊,起碼刷返上一千粒先

好彩今日未開分身刷50無素4

墜lin天下？

小丑+lin/究吸打曬

正

屌,真係俾neet講中
係每hit加35攻
仆街咁得alpha同究天有用
真紅得1hit返得印度食蕉

黑白奧邊度高攻
紅蓮速又點算高速

高速魔攻暗寵佢排第幾。。。
淨係支水屬技有少少價值

Alpha裝咗如果成功出到技咪毀滅宇宙

已經有人有光晶？

笨大方死你班友唔去打
特登出張圖話你知有幾勁

圖呢？

要打到超上係咪最少要有隻小丑？

3隻暗技入場得唔得？

暗晶到時墮天咪屈撚到on99
p場除左暗隊或暗抗其他返屋企食得屎
8下每下加35攻

到時啲LIN一入會見到對面3暗抗，同而加一樣係傻仔

降臨霸王
p場打平傷應該都過半,無人唔敢洗暗抗

3劍皇先係王道

打到但慢到嘔
有+4小丑都係好慢

因為太少人有劍皇超上通常多唔到上級一倍
但時間起係3、4倍

最重要既抗性呢

冇打半日即刻跌左落一千

打超上當刷無4

咁又係
要睇佢有乜抗性
如果只係普通暗寵就無乜用

3隻深淵+3塊PTb都係得160係上次3PTb omega既2/3,真係除緣算

真紅得個J
呢粒chip 堅係勁
仲要頭一千送夠3粒
合粒S 又得成隊上晒chip 都得
唔明點解咁少人打

無屬V 吸血真係正

我開頭用 lin
第二關冇小丑好痛苦 都係轉返小丑打算

那有V

得D 分身開場全部唔係+0 就係D 唔啦更嘅寵
打條毛

課一pack3塊b狂auto上級仲快過超上
好似係

星期六日又係咪玩無限體

刷到無人上水？

睇緊pad
岩岩跌左落200名

痴線,入左隻+3魔王叫"愁"既全程係度雷4, 一次封技都冇出過,差d比佢搞到全滅

好似1700名

pvp交換所轉新嘅話
斷片可以繼續留黎換新野?

d無素一場頂多2粒

都好啦😂我本身預今日要刷50埸素材

689 分清泉推post

重課？

咁都1200

頭20名已經有5,6個外掛
刷條撚咩

放棄啦，助長bamdie, 以後都係咁玩

有外掛刷？ 不過本身都唔諗住刷垃圾

係時候練定3機邪等雷精

得21

超上第二關 你地殺怪順序係點
見親隊友都係殺兩邊先

出技殺右因為會封技, 再殺左 最後先中間

橙

絆攻 絆速 各一 仲有21碎
但
虎蜂得31

今次根本無人打
輕鬆就可以1000內
唔係唔打下嘛

我連8千分都未到
根本唔洗咁落力打,7千5都排到200名內

3000 lm

屌, 又中個+4小醜掛機狗叫"林晨龍", 以後開超上係咪見唔係暗屬暗技就解散好

每日打自然體都好夠
今日近乎無打過

睇嚟又可以抖到出雄火龍

傑屍一下出暗抗

等pvp 新嘢

超上一場真係打好春柒耐
好心就出左黑奧俾人打,先復刻呢個啦,
屌你老母龍型磨撚到天光都未打完

我真係唔會留究極體係度回ap囉-.-

咁樣最後先普攻回ap唔會磨好耐咩

我自己auto上級仲快過你地打超上

留名學野

等3點清bp

我估會係八腳馬

終於有得用ICON

屌你要打埋無屬4咋,火4多到掉啦依家

我估係黑奧米加

白帝 啪啪啪

而家1000名大約幾多分？

有無人借隻真紅黎
想睇下弱光小丑比人射下會扣幾多

等睇bp歸零

～65%

再比lin射8槍死唔死
我個隻小丑好硬淨

半減～22%
有金盾？

無
血盾+def盾+sdef盾

半減+有利 仲少過兩下平傷
大部份寵都應該唔會死

原來黑奧米紅封技
咁打P真係一流

魔王封技係封1 round?

2

計唔計出招個round?
如果我 round 1出左技 佢先封技
round 2 封
round 3 封
round 4 我夠3ap 又可以出技?

你點都冇得出

超上用咩打好 拎隻小醜王入去係咁解散

墮L

無

我見+4小丑唔會解
墮lin 反而有好多傻佬

2lin1丑 應該最好

呢句真
點都要留隻小丑打wave2
唔係打到2046

水v lin

得啦課長

換定多21lin碎先
如果BP歸零就血本無歸

究吸，小丑，墮lin，利利，求其啦，有b chip up咪得

琴晚4點幾 1000, 而加1400

應該會有通知既

reset 之後通知

整緊新廁隊 今晚完埋友情，希望今星期上返sss, 拎埋200勝果10石

魔王 得hp盾
傑屍 得攻盾

而加驗緊新抽隻spd盾管狐 技， 係2可能直接做本體算 唔想搏

而家想上s有咩隊推介
用緊中速究魔做隊長

竟然有咁多人打排名戰.我已經趺出咗2000

alpha變810 我都心動啦

bp就歸零 要換快換啦 笨大有咩做唔出

947位

利維坦

利維坦bb

條線窄到

數值好撚勁

明明招技無屬

10石reset左

有隻大Hp 蝌蚪 上到佢

on9 200bp換開晶片 1000bp先開到第7個位

攻擊算高既,速度叫正常
不過水屬是無味,尤其已經有黑白奧

血牛高攻高防普通速

灰封紅毒其他藍

有無新坦隊

絆HP 利維X3

爆擊 35%

勁到咁都有
唯一缺點係慢

當然仲要睇抗性

3隻海天使插V 技，係咪最強水隊？

命中如何

97%

爆死人咩

絆HP 蝌蚪就係等衣隻

係唔係wiki睇? 得日文名好難睇

幾時可以整個系統可以blacklist晒班掛機狗

個協力比呢啲掛狗玩臭哂，

最驚係自己開埸 有人掛，之後另一個走埸 個分慘過r埸

好想斷佢線
但係自己開場又會蝕曬

訓左個教
我屌竟然係換鱷魚
頂咩

斷左唔計返分俾場主真係好

燈死左

200個先換一個擴充位
我換埋果30石,拎去換友情無咁嬲
雖然可能遲下都要擴1-2個位先夠塞晶片

而加友情好玩左5bp 950

利申：頭先射左250bp落海

條鱷魚咁少野進到
d數值係唔錯既
其實都應該整返條
至怕佢龍帝頑固到時要靠佢黎倍分打

得返700章唔玩住啦
換完30石得返570
仲要留黎睇下洗唔洗開多格晶片俾真紅塞個a晶

世紀大難題，火定自然抗

絆hp毛毛,雙鱷魚好似幾屌下

我會洗火
自然就係防一隻究v
但火呢......好撚多隻火技.

5400左右，1000位

想問首抽金盾定新寵好
利申出第一次降臨時棄左
依家仲追唔追到 thx

連你都打

我會抽寵

3700左右 1600位 今晚睇黎要追上5500先

我上次唔打係因為唔想要
今次生人霸死地就算我唔用都可以唔比第1001用

絆hp毛毛,雙鱷魚
除左撞3究v應該無其他野威脅到
有無人諗住整

係咪有今生無來世組合?

點解仲要毛毛? 直頭3鱷魚啦

毛毛抗封
鱷魚萬一真係不幸被封中,都可以靠毛毛黎奶

正呀, 一換左新獸即刻多左好多新仔入鬥獸場,E rank連win6場上左C

報個到先

幾隻掛狗推番咗我上S Rank
好多人玩真紅同紅蓮，光抗暗隊食住上

鱷魚火定草抗好

而加我隻無抗小醜無得上陣 聽日換傑屍希望重上SSS

無隻蝌蚪有用
無乜心機整鱷魚

準備整0盾 大Hp 今晚開波

我整絆hp維京
然後2隻鱷魚
不過起碼成個月後先玩得

有絆防蝦

全裸跑？

有無裸跑既勵志故事？

無盾跟本冇心機整，邊似得班盾撚

agger 無盾跟本落埸係比人sm

夠唔夠勵志

係水時姐

有成堆攻,魔物防盾係度既

不如你sort黎睇下有幾多盾

整唔到，岩岩挖完倉發現根本無水屬究極碎片上1,2,3

換74塊利維坦

sss應該要送500bp

覺唔覺多左好多掛機狗

84XX 465位

刷超上定上級高效d???

我隊pvp 到e+都係裸跑

今日啲人勤力咗咁多
無打一日跌咗十幾名

轉隊，開始要習慣裸跑

成堆繼技係度扮野

7200 820位仲有排打先到完場

一晚無打跌左出200

啱啱6000分 1000都未入到

上面班仆街夜一夜都仲推緊分，琴晚我都仲係1000,今日都仲未逼得返入去

上次都話左你
日日都要貼住主車群
唔係根本追唔撚到

撞啱呢個星期有嘢做😂呢兩日一日3000真係俾盡左😞

課左PACK無限AUTO上級
即刻踢晒D R場狗落去

無痛打無屬4
理撚得你地
踢到我出一千先算

繼續每日自然體二千零分到尾

2千分姐係一日要打2-3個鐘

一日自然體打十場之嘛

有無人抽到黑奧

個分咁靚搞到唔想再打

見排名唔駛咁多石就抽左十連
點知做左盾撚同v技撚

漢克金物攻

仲要20%
等睇中2技

星期六日應該要爆
今次好懶

一技傑屍二技契仔
你玩晒啦

我隻技1金盾得17%

睇黎而家每隔一星期就要打
笨大用打分活動黎俾晶片

就黎棄

有無人知而家2000名內太約幾多分

好似莉莉絲咁有得換碎咪幾好

隻黑奧點解要係暴龍劍

那有契仔碎

仆街仔

琴日先話鳩人盾撚

叫春台定律

公平咩

仆街盾撚

你出咩聲姐

上面10抽2金盾係發生緊咩事

咩係金盾
食得

唔好中bambie計

聽日準備無限體

新降臨？

咁快講下星期降臨

沙古牙 鳳凰 再降臨

仲有隻新降臨 撒多格杜

我隻特防盾 完全體終於進到

場主都掛機

撒多格杜<-呢隻咩來

佢自己on9😂啲人一走佢得返40分

利申，今朝有埸兩個前後走

紅蓮個fd 好似係

大耳獸究極體

打完一個wave見佢仲掛緊就走左場

之前打沙古牙比bandai del曬我全部建築物入唔到場無打等咗成4個月先複刻返

大家已經晒腦大耳獸究極係基佬

家陣究極魔獸刷咩抗好

就黎望到終點 都係之前衰偷玩試隊死到落S, 一早等隻傑屍出世咪無事

真係2技

咁多位大佬
想問下大速隊長技 配 兩隻暗抗傑斯同草抗魔王 (三隻都冇繼技)上唔上到 s rank

上到 依家pvp好多傻仔

黑奧變埋泡沫獸

正啦,金攻究V,打撚死人

咁我隻魔王洗唔到刷返火/光 抗
呢排好似好少見到究V咁

其實我覺得刷返火/光好
依家對面多過一隻V真係好少見

我要求復刻契仔

屌你呀，串夠未

on j , 一地都係V 😂隻lin miss 一下秒唔到隻V ,我果埸就輸左一半

復左3次,收到風下年年底先復刻

幾埸雙V😩😵😵

我見親頂到盡都係一隻咋喎
9成有V既隊都係墮V傑呢個組合

有無計過俾契仔轉一嘢傷啲
定俾A 晶王龍劍劈一嘢傷啲

暗抗V好猛，今日成功上到SSS

絆爆魔lin丑得隻lin有金防盾企咗係ss幾個禮拜

點解上唔到sss? 停係ss 一星期少50

有頭髮

D PVP章又要儲返
換左果30石同40次950友情後,得返4百

有無盾/狀態

佢點會冇

玩pvp混亂定回2有用d
招混亂裝左都好少出 但又唔想洗走佢

抽左4萬點,中左一個HP盾咁大把

我之前友抽抽到混亂，裝完落lin 到玩左兩日洗走左 整招IV無咁嬲

仲要係最粉紅色果隻hp

隻莉莉絲最後機會,希望過到

又中盾

好驚 開驚到而加，佢係三號

我想問中速究魔 lin/丑/傑/v 有冇機會上到s
得lin有招火iv

眠 混亂
中咗都仲要再睇機率發動我都唔知可以點用

有
組魔LIN傑呢個組合去打

試過呢個組合 好多暗
隻lin成日企左係度
後尾轉左魔v傑先上到aa

之前玩冇速Lin v傑都上到

基本上一上到ss唔係速大就絆速

最撚離譜係試過對面隻魔王仲快過我隻lin

魔lin 傑 sss 無誤

lin 做盾不知幾爽
厚血防高又夠快
出到兩rd 半減都好過出一rd 平傷就死果D 寵

金HP已確定係艾力
姅HP技1 5000血頑固
睇落好厚血既自然MAP炮艾克薩
軟綿綿既貝爾菲BB

咁我下個禮拜再試下魔lin傑啦

課長既世界
我唔明白

但前題係下個禮拜唔會俾啲A晶王龍劍片到屍⻣無存

冇打真紅,搞到絆HP要用鳳凰

757d

凰凰龍帝頑固
唔知班友打邊隻先

抽左18000友情都冇盾

😂😂😂

唔好笑
全火隊到時真係唔知打邊隻好
雖然我到時就算會玩都會係真紅頑固真紅呢隊

今次唔玩封技
I AM 回血狗(回2回1000

出火晶既話隻頑固就185X4

成功轉左過黎XD
出左果D晶片後,全體技好似有機會上位咁
單體技好似真紅果堆反而唔值得加4 lo

唔知佢點計
佢用皇龍劍黎show,岩岩好招野無論係100+35定100x1.35都係一樣攻
要下禮拜派彩完試左先知咩料

笑點係鳳凰到

出到火隊，我都唔知仲係唔係到玩緊
佢再keep住出排名，我真係想棄

召喚舊時代鳳凰痴線佬

唉，再出多幾次排名真係無心機

睇死你次次都係呢度第一個衝上去

見到下個禮拜有番普通超上好滾動

agger

棄驚囉，pkm我都係咁

佢再出排名玩死自己姐 今次已經少左好多人打 仲要次次都水鳩人升隻唔關事既究極體

pkm 好似就黎有更新出多一堆😂

百變怪出左咁多日都捉唔到

似乎好多人走去打超上
明明上級又快又簡單

貪啲無素

生蛋game黎 ,啲大嘢好少撞到

佢出技傷chip 真係有啲痴線
可以加成4-50%輸出
但防同血就未有對應數值o既chip
下下鬥快互秒

所謂防同血既對應
就係自己肝埋一份唔比其他人用
1001 UCCU

成間公司都係早洩黎

素材打曜日有效率好多啦

唔會玩返

r超上開左幾日
我都係r得2百粒
依家個分先15000
你就知我懶左幾多

用自己生命值硬接？

今晚應該先9xxx

順手有分，咁先有動力

12xxx 412名
成日跌到6XX就淆底想打番上去

12067 476
我都係，一停手就好快變6字頭
有冇巴打可報告而家1000係幾多分左右
我係食石refresh auto 上級打

咪咁傻豬啦 有石拎去抽啦

1261位 8360

冇金盾冇繼(得絆速v有暗全v,同一招未諗好裝落邊隻度既封技)
極需要粒晶

幾時係排名戰+個跳車罰則, 今日開4場超上有3場都係wave 1 round 1即走

0石過又點,跳完得66分

已經好幸福

啱啱又比人走左

唉 真係無心刷

+35真係好撚仆街

又過一關 嚇死寶寶鳥

B晶25定30

盾雀

差緊3,4隻魔攻盾

好多時唔啲人專登走而係斷線

試過幾次又劍皇又AB晶
有理由相信啲人唔會跳車

好多埸都未入就走，係我開埸既時候成日都撞到

Dllm錯手升撚咗上完全體，洗咗10幾次抗都未有光抗

場未入就走好正常喎
唔啱就真㗎啦

戰略黎
走你場你會低分左之餘仲晒你體,你唔想晒體就要晒時間慢慢打
其他人就爬你頭

訓醒跌左成80
睇黎今日要打上2萬先得

我指開左埸，rd1第一下都未出到

做咩運會出錢咁on9

15611 249位
聽日考n3想hea打1日，希望唔好真係7百幾人發癲爆石追

完全唔覺啲分有郁

1000 去到幾分？

屌
訓前171名,訓醒177
睇黎個個見穩個分督去左做其他野

8961

1400

換返塊B精落小醜到，開埸率高左

佢唔開EXP關
趕唔切下禮拜轉新隊
HAM JOR

升返上1000唔該報一報分

你真紅1號有咩盾？

btw 今朝1400dp 埋門一埸，撞對面sss 玩魚，條魚硬到仆街 佢仲裝回2

慘死😭6點希望贏返一埸上SSS

今日未必得閒打😂今轉真係隨緣 有就有 無就玩B晶算

血同攻
但依家水抗,唔係幾岩打,未出黑奧米前水抗無咩用

我個心好似穿左個窿

如果遲下電系都出呢粒晶，三機邪陣真係可毀天滅地

OVO / VOV重出江湖

一粒金都冇揮手

十粒銀都冇

出火晶,3劍皇會唔會毀滅D?

暗先岩,打錯

手痕抽10連友情

無限體力出現未？

你訓醒跌6
我400幾訓醒變7XX

我換左成二百粒章抽友情 一粒盾都冇
含啦八婆

個撚個都金盾
鳴呀

痴撚線
含啦八婆

收皮啦你盾撚

含啦八婆

咩位先
魔防真係屌出聲

hp 銀 spd 金

出街玩PVP記得熄wifi 自動連左就會收皮

上唔返SSS, 又變返差16

都未試過一星期打50埸都上唔返去

( Show Blocked User - 一拳超人🇭🇰 )

真block 算，煩過西

得5格晶片位

銀ATK 金DEF

有2隻金SDEF

10格都冇用啦 晶片仲貴過盾

有冇人可以報下1000個分

魔王ALL MISS

1000位個分我就報唔到俾你
1000分個位我就知
7200位左右

想追2000內，有無人知而家一千尾排名既分大約幾多

今日一場都冇打，跌100名左右

聽日一場都唔打就話你勁

跌十位
開完兩場自然體又升返十位
真係有人打緊咩

新手個堆又未必有alpha 加上一堆唔pvp 邊有人打

隻艾力出頑固前可以上阿爾法頂住先

等睇再下星期阿爾法復刻

夜晚跌得快好多
又要打過

我都無alpha
但alpha 應該唔係終極屈機始終太慢
劍指天女
副選都有究天

你玩繼技都收人皮啦

琴日打到17XXX無打
到依家都係跌到212位

222
每日打返入200先放心

棄船算 有無人話我知最新1000線係邊 好似完全埋唔到1000咁

打上級啦
一click 就入場
4 hit 就完場
合埋眼亂打都得
未回到1 體就打完兩場

好多非暗寵，照奶？

暗B 先入
無乜人入好易入

咁用邊隻黎4 hit 完場?

全體水或者劍皇

講到人人有咁

全體水I技

求其用一隻暗慢極都可以喺超上揀房o既時間打到兩場

on9架喎

好撚難打
又厚又高攻 仲要加招回2

原來我打過你

邊個係你?

ノキ

你用咩隊
係咪光物V 光魔V

4500分1B2C3深淵 100體既情況下

初級10體 出碎1 碎2 18pt 10廁加有情餐屎
中級20體 出碎1 碎2 38pt 5廁加有情餐屎
上級30體 出多到唔想要既垃圾火4 56pt 3廁加有情餐屎
超上 45體 出幻碎4 96pt 2廁加有情餐屎 有差遲就要比石

一人行其實初,中級都抵玩

On9就緊係上級la, 除非兩個partner都係弱智既姐

絆速墮魔魔
好似光V完你隻傑你就棄左

正常 點打落去

絆HP先恐怖
但我無絆HP水屬3寶

隻鱷魚真係勁
完全係升級版嘅O 嚟

佢第一下就爆擊
一下傑斯冇左1900
儲齊3隻宿時個pool真係冇對手 人地rider高爆低命中 佢高爆高命中

佢唔開水屬降臨無碎整

最慘係3隻圍佢唔打中弱抗都秒唔到佢
第1rd 硬食3招之後佢爆擊第3rd 又嚟3招

3隻傻西暴

我隻大hp 蝌蚪 可以用沙古牙同小醜

我可以整絆HP毛毛
但係無碎上+4

我都係咁諗
不過我全部水幼幼都係廢
現有隊長技又得啲絆
但照升一隻睇下點先算

毛毛之前個個大騙局

我隻絆HP 甲蟲今晚出世，一隻水屬都上唔到

放棄水坦隊 整一隻大hp 收隊

等睇海天使變攻擊技

呢隻神獸幾時出

啲封技撚已經唔見哂

而家係紅封技撚既時代

你出封我仲開心 放隻墮lin比你封

絆攻毛毛配兩隻鱷魚有無得玩

有 火技pool未出 依家係鱷魚天下

我唔 打了.jpg

B晶都唔錯啦

依家都唔打既 聽日未必爆得到1千內
上次都係咁上下

大HP 鱷魚,頑固,墮天

用500幣換晒友情
過到既血魔防銀*1
過唔到既速銀*1

爛袋啦仆街盾撚

那有大HP

放棄啦我真係好唔鐘意排名呢隻玩法

我熱愛和平

未body check, 無hp,魔攻,spd盾

升邊隻好,R爆頭

頑固已經係下年既事

留名睇過兩個禮拜雄火龍一出鱷魚立刻收皮

究竟雄火龍用咩上

有隻新成長期呀嘛
上次本雜誌好似有講

全體火屬性連擊X4
400攻

digimon helper 空白晒既

好彩無過失，hp盾同攻盾都過到

300友抽
7%攻盾 古防
完

盾撚

下個月已經下年

朝早打真係爽
d場多到任簡
打夠分又可以慢慢捱

2000名要幾多分

好多盾撚

唉2000名都上唔到
而家仲係差100名
是咪唔洗追

56X位,打又唔係唔打又淆

3000名打到上2600已經悶到想死

有無人個digimon helper都係空白一片
琴晚開始已經係咁 試左重裝都係咁
依家好唔方便

Same here

冇問題 ios9

冇事x2

想問問利維坦係咩技同埋有冇 +4 0既 數值睇
而家手上有隻+2 蝌蚪, 諗緊整唔整條鱷魚

幾分

226 リヴァイアモン 氷河 80 3101 6108 4897 3859 4132 135 100 水属性で敵単体に物理特大ダメージ
35%爆擊 97%命中 數值未爆友

3000幾血 6000幾攻 35%爆擊
是咪痴線

用黎屌打真紅

整夠3隻 pvp天下無敵

想問問依家an機轉ios仲有無0石呢個問題？

17823
593位

暫時每個零鐘跌150位

286 :
名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ cff6-MQPg [110.54.36.17])
2016/12/04(日) 13:16:04.14 ID56Q8WhV0
現時点で990位が16000くらい・・・
1000位以内目指すなら20000くらいいるかもしれんね
石が湯水のように溶けてくぜ

13000, 1300位 好似上不了

尋晚開始連自然體都拎埋去打友情
e+ 仲守住喺7x

頭100 應該冇壓力

記得換埋D暗puzzle

好彩巴打提一提

19007 406
捱唔捱到呢

多你一千排225
應該自然體每回一場打一場都夠頂

我allin到尾應該有18000左右 好似係

睇個分就知今次根本無on9同佢癲,完全無人爆石打
最尾一日個分都仲係班友仔自然體你一場我一場咁慢慢累積上去
笨大應該下次開排名會放隻真係吸引人既先會呃到人去爆石打

尋日am1點鐘停打咗今日pm1點拎黎睇排名趺咗3百幾位

求2000名都要爆肝係咩玩法

有冇人記得上次1000係幾多分

開還開 唔好咁密得唔得
真紅之後一個禮拜又黎排名

8萬幾

但唔好忘記上次打一場個分係今次double

同埋上次唔止開7日

加埋無限體

依家1000名應該1萬7左右

停左係20400分好耐
由琴晚171到依家都係248位

198 here

18999 557位仲要打下先穩，跌左成300位

停得啦 1000條線硬到，我都放棄算，唔想又做1001

18783 661

點解成撚日有人出究吸招技打第2 wave個boss

如果全暗既話究吸上毒冇問題既

有個sss既用晒+0
兩鋪幫我上ss

見到個獎勵真係笑撚死
5萬7分先拎到最後一塊碎
個排行榜得頭5個拎得晒

就係有小丑係到先屌佢

打黎得啖笑，穩袋B精 睇你地係到餓狗搶屎

餓狗

1000堆獎夠唔夠合一塊S

唔好話
過3萬分得頭十零廿名
後面果d去到100全部都2萬幾

其實頭兩日打完就唔駛點打

輕鬆過真紅好多
但排名獎品都吸引好多

只係大家打完真紅見十幾廿分一場就費事去打
其實你十幾廿分人地又係十幾廿分
數字細唔代表唔抵打

應該唔夠
5A ->1S

不過就算有5A 都可能入3隻A 爽過入1隻S

都無乜爆過肝 至少興趣過上次真紅多多聲先
諗住21000分收手算 依家都KEEP住250位

750位
愈夜愈痴線

5000名夠唔夠一塊B

4場升番上598

幾多分

19459 617

睇黎2萬1好似唔係幾穩

2000名都追唔到

8分鐘跌左20

20147 386

20131 415

NEET Bamdie畜

e+先送隻殘廢蝌蚪去覺醒+1
幾時先得嚟有隻鱷魚

信用卡 石 加速

21189
225
多你一千分多200名

唔好提
俾上面啲盾撚fake 咗我抽咗兩個十連已經好唔開心

508
我唔信兩個鐘跌500位

中咩先

一定出硬1000
RIP定

就係毛都無條

neet條仆街運帝呢d10連雙金真係你跟抽就你中伏了

BAMDIE打手黎架

有冇人知2000名個分大概幾多

我肯撚定你條盾撚D金仲多過我

一個金都無
公平咩

我無一次雙金囉
你又金又封技又v技

而加20000分咩環境？ 好後悔下午食左20石

而加先18xxx

金定柑
食得㗎？

20000應該~700-800位到

係就好 應該趕到

203xx 跌到597
都係打左陣先

21642分
200位 收手

20227 791

盡谷,上到2萬入硬1000
我依家21189 排304

收到風20000分跌穿1000位

打緊last兩埸 應該203xx , 大機會1001....

射左3抽黎搶1001

仆你個街

20000都要收皮 要不是要返工

最後96 完場

208XX 67X埋單
成班友堆晒係20500-20000

11點鐘之後既得分計唔計？我怕last又要跌返出去

遲左半個鐘

同你差唔多 20851 66x

2100310點時跌左落87x,即刻食左10石打，之後r場打

195XX好似已經1100位

最後無得睇幾多分

203xx 入唔到1000

連搶兩次排名1001

睇黎500-1100真係好激烈

最尾果半個鐘跌得超快
last一場20715
冇得睇rank好撚驚

屌撚晒你地班仆街

207XX 入左1000

我10點半睇 我唔夠22000分 都仲有230左右

唔緊要 我都仲有機會1001

我得24xxx
啲人堆晒喺20000分附近

炸左60石，手仔都無得拖

其實值得炸，佢都有石送返

有冇講幾時派彩

問題係我入唔到1000, 我本身又1500左右

58分果時睇過吓，90x
打多場就無得睇幾分，好L驚

KEEP住打就無事啦

原來二千幾都有兩塊B 都幾on9

你又黎臨急抱佛腳呀?

原來我爆爆下爆左175石

死線戰士

唔係自己開埸真係無咩心機玩

殺敵一千 自損八百

你唔洗幫佢錫住啲石喎

佢10抽雙金，1銀，1V技 好似話抽得開心先刷排名

定掉返轉

反正都係要屌，唔洗分咁細